好值得一睇既解說！

我知道大家好唔中意大陸人！但係呢部電影既解說，好感動，好似今時今日既香港.....

好長，但睇晒，
真係好似依加既香港！
有句野好啱d廢老
‘涉及到你自身的事情你就變得理性多了”

所以我睇完好感觸....

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯